旺角啲街邊檔咁都有人食........

su咁柒樓主都食啦

麻友雞樓豬都迷啦

我公屋仔咋，算唔錯啦

我好正的